致 每一位香港的小孩子

香港的小孩子們

你們生於這個充滿煙火的香港

這個地方
沒有公義
沒有人權
只有荒謬

哥哥知道數名十三歲的小孩
被困入兒童院

哥哥眼見那兩名十四歲
滿身裝備的小孩走上前線

哥哥認識那名十五歲
拿著鐵通的小孩與我並肩

對不起
哥哥沒什麼能力保護你們

那名十四歲但外表像小學生的你
還記得嗎？
你說你沒錢開飯
哥哥從銀包中拿出僅餘的一百元給你
想請你食個午餐
你說不要
你說為香港而捱餓
一切都值得

一向再堅強的我
都禁不住除下眼罩
抹乾眼淚

有次在街上看到那名幼稚園生
他的背包掛著一條白絲帶

那天晚上
走到海旁
對天發誓
哥哥永遠也會保護你們
哥哥會為你爭取更好的香港
哥哥保證光複香港的責任不會要你們承擔

哥哥求求你們
不要走到上前線
前線的責任留哥哥們
保護你們這些種子
讓你們平安地發芽
帶給香港新希望

還在媽媽懷抱中的你
長大後希望你們知道
有班哥哥姐姐一直為香港奮鬥

哥哥姐姐愛你地啊

一個成為了戰俘
二十二歲的哥哥上

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

好滾動

屌你放催淚彈

巴打唔好放棄
好多謝你
香港有重光嘅一日噶
未來仲有希望噶

中學唔見你文彩咁好 同我將度門開45度

多謝你啊哥哥